    Запуск:
./reporter
    Для разработки:
необходим go-фреймворк beego.
    Для сборки:
из корневого каталога вызвать bee run reporter
    Для добавления новых полей для редактирования достаточно отредактировать
conf/config.json согласно используемому там формату,
а также поправить сам шаблон data/template.docx
